{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 즈음 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 追加で予約した人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内でペット同伴可能な宿泊施設以外はペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 客室及び周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全で火災予防のために許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。バーベキュー炭とグリルは2万ウォンで利用できます。 一軒家ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機及びルーフトップがございます。 また、ブルモンというペットを飼うこともでき、それに伴う薪の費用が1万ウォンです。 基本調味料は常備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約した人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能な宿泊施設以外では、ペットの入室を拒否される場合もありますので、事前にペンションにご連絡ください。また、ペット同伴の場合は追加費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負わなければなりません。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全で火災予防のために許されません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って反映されることがあります。この場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションではバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。バーベキュー炭とグリルは2万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴や設備を教えてください。",
            "answer": "一軒家ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機及びルーフトップがございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではブルモンというペットを飼うこともできます。ただし、それに伴う薪の費用が1万ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や駐車は利用できますか？",
            "answer": "基本調味料は常備されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 794
    }
}